群光電子5月份自結合併營收63.4億元，較去同期成長7%，較上月成長2%；累計1至5月自結合併營收295.2億元，年成長2%。 群光表示，雲端、消費性電子及LED照明產品為第2季主要成長動能，下半年也將有新產品陸續出貨。新穿戴裝置產品同時於下半年加入，成為重要成長引擎之一。 此外，近日在戴爾、英特爾等PC產業相關大廠信心喊話之下，加上微軟作業系統更新帶來換機潮，PC產品需求回溫、前景樂觀，法人預估可望大幅挹注群光電子鍵盤、影像、電源三大核心產品營收與獲利。 在PC與非PC產品雙重成長動能同時拉抬下，法人極為看好群光電子下半年雙位數成長實力。1。